[眼紅狗勿進] 利物浦最後7場，只要5勝，就可多兩個歴史紀錄

最高積分
現時紀錄 曼城 100分 2017-18年(冠軍)

最多勝仗
現時紀錄 曼城 32場 2017-18年，2018-19年

我覺得佢哋班友仔個心態已經係放假mode，
依家都仲去盡嘅話，接住下一季 真係等於冇放假

要打曼城車路事